[集C廣告]細數各球星最經典既場面

費托 - 空門不入、Oh~~~~~~~~
希古恩 - 射失單刀
尼馬 - 滾球獸
阿古路 - Aguerooooooooooo
Bale - 爆馬干
Joe Hart - Give me the fucking ball
科蘭 - 無著衫
施丹 - 頭槌
高甸 - 比人打腫隻眼
謝拉特 -

打漏左 謝拉特 - 40多碼

你老板

？

我覺得謝4一出場攞紅牌比起slip經典

你講乜？我講緊40多碼

C朗 - 朴智星

ba - 偷波

nben - 禾夫斯堡德超盃冠軍入關鍵入球

Frankie De Jong - Frankie De Jong

巴斯基斯 掩面
蘭尼 搶入波
蘇亞雷斯 自己慶祝
美斯 舉波衫
細哨 征服巴拿貝
巴神 除衫爆肌
雷哥斯達&馬特拉斯 睇煙花

山齊士 笑

彈鋼琴

巴神點睇都係施丹轉身失空門下話

唔同意喎

占士洛迪古斯

長髮gloria好撚正
而家短髮柒撚到仆街

joe hart極速跑返自己禁區